{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2993131",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[짱구대디 컬래버] CONE 스트레이트 데님 팬츠 [크림] CONE STRAIGHT DENIM PANTS [CREAM]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツはブランドとファッションYouTuberのクレヨンしんちゃんダディの協業で製作された。 このデニムパンツはCONストレートデニムパンツで、太ももから裾までまっすぐ落ちるストレートフィットで楽な着心地を提供する。 この製品は世界的なデニム企業であるコンデニム(Cone Denim)の生地を使用して作られ、13ozの適度な厚手の生地で丈夫な耐久性を持っている。 このデニムパンツは真夏を除いた四季を通じて活用でき、着用者の習慣や生活パターンによって自然に体に合わせてなじむ。 ガーメントウォッシングを通じてナチュラルデニムの自然な質感を表現し、洗濯時に発生する収縮を最小限に抑えて製作された。 この製品には耐久性に優れたYKK社のタックボタン、ファスナー、リベットが使われ、裾の両側にはバタック(Bar Tack)作業が追加され、好みによってカッティングして着用することができる。 このデニムパンツはデニムの生地とゆったりとしたシルエットで、様々なルックに活用しやすいアイテムだ。 また、この製品は24~33歳の男性に人気の商品として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのブランドと協業して作られましたか？",
            "answer": "このデニムパンツはムシンサスタンダードブランドとクレヨンしんちゃんダディとの協業で作られました。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "このデニムパンツはCONストレートデニムパンツで、太ももから裾までまっすぐ落ちるストレートフィットで、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの生地を使用して作られましたか？",
            "answer": "このデニムパンツはコンデニムという世界的なデニム企業の生地を使用して作られました。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのくらいの厚さの生地ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは13ozの適度な厚手の生地を使用しており、耐久性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは真夏を除いた四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツは着用者の習慣や生活パターンによって自然に体に合わせてなじむ特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは洗濯時に収縮が起きますか？",
            "answer": "このデニムパンツはガーメントウォッシングを通じて収縮を最小限に抑えて製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツにはどのようなボタンやリベットが使われていますか？",
            "answer": "このデニムパンツには耐久性に優れたYKK社のタックボタン、ファスナー、リベットが使われています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはカッティングして着用することができますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツの裾の両側にはバタック(Bar Tack)作業が追加されており、好みによってカッティングして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなルックに活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツはデニムの生地とゆったりとしたシルエットで、様々なルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは24〜33歳の男性に人気の商品として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 577
    }
}